坐坐下又3點

死廢青 工又唔番

真

訓醒又考試

唔好考

肥佬會defer

我幫你考

聽日個個5% 係statistics 唔明社科讀咩stati

5% 咪去啦

midterm 炒曬車 report 又唔知點做 29號final 等死

stat都有report

成科叫social research. stat係其中一part 用電腦考先死 㩒黎㩒去都唔知咩黎

有冇得即刻google

就4點

4點了